10.1需要612同71嘅晨早備戰同目標

612淩晨已經物質組哨兵車手等等全部standby等頭班車手足

71清晨開始佔路阻升旗再中午煲底討論衝立法會

10.1都應該需要咁做
如果唔係嘅話又等下晝先聚集人
人地朝早已經慶祝緊70大壽

配合930三罷
成晚流流長肯定無野做
唔該係各區打起頭炮先

聽日 930 全港三罷